李嘉誠掟2億研製「不老藥丸」 港代理︰60歲可以重回20歲

李氏帝國 千秋萬歲

有用嘅話咪由佢繼續做皇帝
但佢都去外國啦

研究水母

習近平用先

長生不老

又可以做多40年奴隸

想退休?繼續做啦柒頭

煉丹術

投資2億再申請專利 自家藥廠製造 再派哂比佢d員工 回報10億

兩億咁少？
起碼兩百億啦下話

再研發埋超級射疫苗 十年內唔會病 病假都唔洗請

徐福

古有秦始皇搵不死仙丹，今有「誠皇帝」訪尋「抗衰老藥」。八十八歲的李嘉誠，其紅顏知己周凱旋兩個月前話，維港投資將投資抗衰老產品，自己會先試用，又問大家：「有無覺得李生（李嘉誠）今日好後生？」上週四，謎底揭開。美國抗衰老藥公司ChromaDex公佈，獲誠哥旗下維港投資融資2,500萬美元（約2億港元），公司主力生產抗衰老產品NIAGEN®。

VitaCell International（好細胞國際）是首間將NIAGEN 引進香港並獲獨家代理權的公司，行政總裁馮家勝(Wilson)接受本刊專訪時指，見到通告一出，即致電ChromaDexz恭賀，對方亦透露維港投資很滿意其產品及business model︰「我問佢，李生（李嘉誠）有無試用過產品？ 佢（ChromaDex）就話，好大機會試過︰『如果佢唔喜歡呢個產品，佢唔happy，佢會唔會投資先？』」

NIAGEN主要用途是提升諾加因子(NAD+)水平。諾加因子是人體細胞不可或缺的代謝物，但隨年紀增長，諾加因子水平就會下降，如果補充到，就可達致抗衰老、提升新陳代謝、及改善糖尿病、心血管系統功能等效果。Wilson亦指，哈佛驗證過，提升諾加因子水平，令兩歲老鼠一星期內逆轉至六個月大，等於人類60歲可以後生到20歲，逆齡40年。

今年35歲的Wilson，聲稱試了這保健品半年：「過了兩、三星期，我去洗手間暢順咗，一、兩個月後，睡眠質素好咗。」VitaCell由30位專業人士包括商人、註冊會計師、投資銀行家等組成，兩年前開始研究生物科技。去年4月，他們決定跟Chromadex傾獨家代理。Wilson花了一個多月，每晚深夜12點、1點開始在電話跟Chromadex代表傾2至3小時，加上Email溝通，終於傾掂。他認為最難處理的一環，是找適合生產商去製造︰「佢哋好保護自己的品質。我哋同佢講，喺亞洲搵生產商，甚至我哋返大陸做，價格會低好多。但因為質素問題，我哋到最後咬實牙關，全部喺美國生產。」

去年9月，第一批貨、約2,000樽保健品推出市面，定價每樽980港元。Wilson坦言，香港保健品太多，首兩、三個月找銷售人員來推銷，但銷量一般，後來加強Facebook及Email宣傳，目前已售出6,000樽，有四至五成為回頭客，主要顧客是中年以上人士，有七成為女性。今次誠哥肯擲錢，更加點石成金。

抗衰老？
呢隻野講到回春咁喎！

佢比將臣咬ja

可以返工返到同孫仔同一間公司!

你食埋我份，咁長命幹什麼

將臣 咬 秦始皇（萊利）咬 徐福

俾d監犯食
坐多100年

番工囉

煉丹煉撚到成仙就好笑

咁可能唔係淨係長命
身體機能後生返都好啦
不過2億得唔得
古往今來幾多有錢佬想長命d
我唔信以前d有錢佬駛得少過2億去研究呢d藥

將臣 咬 徐褔
徐褔 咬 秦始皇

咁貧富差距只會擴大

諗下有錢佬多40年搵到多幾錢

同埋窮撚多40年又搵到幾錢

同時社會流動性都無埋

老一輩多40年坐住個位

條友講的唔講的，似係驚誇大功效卑海關拉。

35歲嘅Wilson要靠食藥先屙得暢順, 好撚虧

I am legend

投資 人造器官好過 成身换晒 先是重生

可以返多40年工供多層樓😭

你做長命隸
佢做長命帝
加上人口老化
分分鐘直頭賤價賣添呀

腎者之石

In Time

兩億做到既話d藥廠係咪應該一早執曬

其實研隻新藥最少十億

按揭做夠60年

誠哥融資咗兩億≠兩億研究到隻藥喎

48歲食咗變幾歲

騙局

誠哥咁有錢都要做寶藥黨

歷史話俾後人知
當一個權高位重既人開始追求長生不老
就係真正踏入死亡既開始
同時係權力腐化既開始

來 可能會有更多亂倫案

太太婆 和 曾曾孫 大家相差200歲
但大家都是20歲的樣貌 和身體

唔比90後食呢隻藥兼強制90後絕育

幾廿年後就達至無廢青既世界

七省製藥

點解香港人咁睇高自己 人地手頭舊錢真係點都洗唔完 研發隻藥都主要係為自己者 你班廢物炒一半 第2日都請得返另一批啦 一個二個講到為左你地而研發咁

90歲阿伯啪18歲mk
正

條友真係以為自己秦始王？練藥保長生？

好在呢個世界仲有少少野是公平既

歷史話比人知，當一個人就嚟死，就代表佢開始踏入死亡，所以人人都追求長生
而一個人由得到權力嗰一刻開始，就一直腐化緊，不過亂食藥係會食到人更加懵
以前的人食金屬礦物，依家的人食的野有科學根據，可以撈埋嚟講咩？

吸血鬼洗靠你啲藥

講到咁神奇功效，先賣$980
有冇效，自己諗

個樣都會變番20歲先有用

吹大D

當一個人就嚟死，就代表佢開始踏入死亡,即係點

你自己參透下

好玄

空肚食早餐~~

人被殺，就會死

屌你連個人都錯埋

痴線邊有錯 唔明野係度亂講

你有佢咁有錢就唔係咁講

2億就想返老還童 最多咪個d乜9靈芝包子

有更多時間打工 買樓不是夢 誠哥萬歲

李嘉誠：退休年齡而加上升至80歲

2億都研製到？

我淨係諗到人口爆炸， 糧食危機， 環境污染
其實人類要咁長命做咩

煉俾打工仔架

誠哥想有不死身

真理：這個世界是個模擬器
人的生命是方程式，生老病死是event ，你係模擬器一切的成就都係0，追求不死=追求玩唔完隻game。所有違反大常理的事都要admin patch 比你，如果唔係你班 the sim 巿民無可能自我修改原碼

咁有錢都咁遲先研究

哈哈 突然諗起好似In Time 套戲咁

想做秦始皇

2 億人柱做賢者之石

將臣咬徐福

單純講研發 2億其實有可能

睇佢用咩材料同儀器姐

但係如果要過臨床實驗 就幾十億起跳

民用得又可以比佢收購
諗深下，真正會發展到咩地步？

supplement 唔洗行phase 123 所以一定唔洗藥咁貴

研發邊有可能唔包臨床實驗，研發藥物係要逐個formula咁試，臨床唔得就要就要重新做過

on9 起碼要十幾億 特別係同metabolism有關既藥更貴

其實幾十億就有隻長生藥

起跑道黎做乜9

當睇過鋼煉之後硬係覺得人唔應該追求長生不老

20歲食完變精蟲？

幾時會有60年按揭貸款
又可以升啦

層樓可以供到100歲都仲供緊

有無搵淑梅姐，jackie賣廣告？

隻野係補充代謝物
但食多左會唔會令身體既代謝速度加快
因為本身老人家既代謝速度慢
有啲似滴眼藥水 去到後期隻眼就依賴啲藥水。開始唔識分泌眼水

又係偽科學sup 9補品
得就攞撚左nobel + 醫生先開得 + 五萬蚊一樽都斷市喇

講咁多咪姐係有造物者
不過好多人都話個世界係爆出黎

誠哥有心搞…幾百億都比得起啦